[I/A] FE Heroes 火焰之紋章(50) 3周年 feh pass， 13/2 風花雪月 煤闇之章

頭post好多舊野，要慢慢執

[I/A] FE Heroes 火焰之紋章(50) 3周年 feh pass， 13/2 風花雪月 煤闇之章

垃圾game
迫人課月費

新既月費卡有以下新既功能同禮物

1. feh pass 任務，送下珠同的道具，一個月可以拎兩次

2. 神裝英雄，姐係skin，會送角色同一套新skin，同埋全能力+2同新語音，就算之後無比月費錢都可以留返，一個月拎兩次

3. 悔棋 可以回溯回合一開始或上一回會既行動，不過唔可以起飛空城同鬥技場用

4. 連戰 打副本可以根據所需體力一次過連續打多場副本，而唔洗次次打完出返場再入返場打

5. 召喚師羈絆 之前只可以同一隻英結絆，依家買pass可以同三隻英結絆

每個月承惠68港紙

連戰 暫時只可以o係3種地圖到用 修練塔/戰渦/思念

Pass要用最少錢做最多任同攞最多神裝係要自已每個月斷pass
即係2月24號開始去到下個月24號
攞到2/10 2/25 同3/10號神裝
然後斷pass，喺4月9號再開pass去到5月9攞3/25 4/10同4/25神裝
如此類推
唔小心唔記得就會遲一日就少咗一個神裝同5珠任

個個月比算 太麻煩

每四個月會慳到一個月錢

利申：啱啱買咗再取消咗自動更新

一.2月11～3月11攞3隻
二.3月26～4月26攞3隻
三.5月11～6月11攞3隻

自動更新：
一.2月11～3月11攞3隻
二.3月12～4月12攞2隻
三.4月13～5月13攞2隻
四.5月14～6月14攞2隻

同埋我課金不嬲都係煩，要買itune卡

原因：
日服fgo得日本appstore有，唔收海外信用卡
當年俾人用轉服課金去啲匯率暴跌嘅非洲國家課金玩爛咗個漏洞，apple封咗海外appstore及海外信用卡課金fgo

原理：
fgo係2015年開服：
定價9800円1pack石，跟住就用2015年嘅匯價定埋各國appstore各貨幣定價～例如680港紙1pack石

跟住如果匯率浮動，呢個價都唔會郁，無論650蚊換到1萬円，定750蚊先換到1萬円都好
先喺日本appstore down完fgo，再喺appstore轉區去香港，再入返fgo課金，就會都係680蚊

跟住就有人搵到非洲某國家2015～2017年匯價暴跌，貨幣單位價值得返一半，轉去嗰區，又可以登記香港信用卡
實計就三百幾蚊1pack石，再加上海外貨幣簽賬添

史稱非洲石事件
當然就唔夠1個月，apple就封咗個漏洞，唔俾轉區課啦

我呢D新手買月卡有無用?

有心玩落去嘅話，有
尤其係3隻羈絆，悔棋
對推圖都好有用
而且商店果到，10石都要48蚊
唔計任記嘅銷售手法，其實係抵嘅

依家個ac咁 仲有15xx石等月尾

今個月勁多卡池
要忍手好有難度

只要不停諗住唔加10等於倉管
你就會忍到手

我己經忍住唔射咗好耐

諗住三月再射一次

依家+10, 係咪要揀超英既比翼或神階, 先襟用?

都係睇專武專有技同白值，冇話邊隻特別襟用，依家4.0 d大獎英都有番咁上下實力

神階 飛空城要用
比翼 多招技仲有死鬥185
好似抵屌d

我其實有諗過衝比翼阿雷武到+10
但又有d猶疑
而且我期待緊兔子或花嫁會出比翼西格爾特
依家衝左, 起碼要再等5個月

西格爾特- 識貨啊你
但係系普一向無乜人氣

如果任記出系譜既重製版
人氣就會升

系譜到依家都未出超英出唔出真係睇老任

咁至少傳承都出過一拳 Julia嘅

投票結果出來了

比爾8名外升到第2

咁都畀皇女入到 投票大戰要瘋狂狙擊

我投左4票比白毛皇女
因為我冇+近期冇得抽

腳腳 傳水 弓姆 白毛皇女
呢4隻我都冇
是但1隻嬴左我都開心
1/2機會

1, 3, 4, 7 - 當前飛空/ 雙人戰強角
2, 5 - 限定池強角
6 - 新手永遠的首選 (舊年都有份)
8 -

我冇1, 2, 4, 5, 50%機會, 危危乎

巴打.... 我有既, 同你100%相反....

8隻都有齊，不過除左皇女其他都可以補iv或者做肥，所以今次投皇女對家

無2，4，想要4多啲

8隻都冇
淨係想要識飛嘅

發覺呢隻好勁 就咁掉去前線都清到7788 啲舊角仲值唔值得谷加10

都有好多加完10仲出到場

呢隻得唔得..鍾意張圖

冇話唔得 相比之下佢阿妹多啲人用 有愛另計

鍾意(個屎忽)張圖

Why not both

緊係有練曬兩姐妹

突然醒起
正傳飛兵好似係無魔法師

ファイアーエムブレム ヒーローズ 新英雄 (魔の島)

skip得

暗器唔錯 龍招新b都唔錯

B唔錯嘅但係未必破到步鼓
最低血多數係2隻神階，主要打手未必食到+2cd

免費一抽無色收工

變哂1先

到底is要出幾多隻垃圾飛槍先會收手

唔好嬲啦，咪下放咗阿爾緹娜畀你地囉

破馬槍好過上次銀槍啦

新人一問 挖角挖返黎既角色結唔結到婚

上到s支援就結到

預咗俾人話怨婦，但今次個3週年，真係好撚寒酸
每日出啲狗也不屌嘅1.0池，仲要有好多唔係真5
出埋啲舊總選，除咗新手，邊個老玩家會冇舊總選角？
FEH係老任最賺錢嘅手機game，對玩家好少少係唔係咁難呀？

仲好意思出埋啲咁嘅提示

呢隻係咪廢野

呢樣真，3周年啲珠其實都係只多咗41粒
咁多抽一隻5星都未中過
寧願一抽換一粒珠仲好
而家啲活動而經成日借啲依食咗啲珠，月任又少咗
而家一個月都唔知有冇一單珠

一個月有2pack

係咁復刻啲1.0 banner
中柱開心過中pickup

對於唔課嘅我其實無乜所謂
舊角抽到pickup我當集圖都開心
去到第三年已經唔係推大下載數而係推營收
開埋VIP預咗班唔課玩家會走，但對任記都無乜所謂
想繼續玩嘅自然會留架啦

join左pass最大好處係死左可以前一round來過. 以前唔打縛鎖係因為一死重來, 依家好似多左個中繼save可以打番佢.

咁你未買喎

回帶功能不會出現喺縛鎖、鬥技、飛空城

中到二家姐 減防加速 o ng ok?

縛鎖可以用
冇話係縛鎖鬥技

縛鎖迷宮都係一個月一次唧，用唔用到都冇乜所謂啦

岩岩回鍋
隻刺客+傳承烈火男主+雙再動係咁換位幾好玩
不過感覺上都係冇腦防反屈機d

Btw 蕾拉咁啲戰鬥力應該吊打死神
點解烈火之劍果陣會比佢秒（合理懷疑掛著凸點升lv死都唔轉職所以先輸）

免費抽中伊敦同菲奧拉

對新玩既都叫還可以
起碼有18個復刻英雄戰, 每個9石
至於果10幾個英雄戰池既免費一抽
真係中左都唔會有咩開心既感覺
好似我咁, 中左3隻, 庫洛武, 梅爾, 火乃香
都係倉管黎, 當開圖鑑, 仲有咩用?

對於老手, 可能成個周年都只係期待投票大戰果隻5星

果26張所謂既獎勵地圖, 好心唔好咁寒酸, 每張得1石, 真係有病

至於硬銷月卡, 都唔洗多講, 唔係話唔抵, 但手法真係好肉酸

直線插水

app score 呢d主觀野就唔太作準啦，等一兩個月睇revenue知大家唔收貨定係身體卻是誠實

咁又係，我自己都買左月卡

好奇邊度可以睇佢revenue

我賭昇

唔知準唔準

係咪有巴打想更新個頭post
我之前數過推圖可以有幾多石
可以加埋落去

主線 :
Book1 : 15 + 3 + 15*13 + 3 + 3 = 219
Book2 : 14 + 15*12 = 194
Book3 : 14 + 15*12 = 194
Book4 : 14 + 15*3 = 59
總共666石

外傳 :
9*43 = 387石

異傳 :
8 + 9*4 = 44石

連戰主線 :
Book1 : 8*6 + 2 =50
Book2 : 8*6 + 2 =50
Book3 : 8*6 + 2 =50
Book4 : 8*2 = 16
總共166石

連戰外傳
8*21 = 168石

唔計解迷, 總共1431石

啲紙片到底幾時先有得換秘傳書

周年條片好似話要等到3月頭既ver4.3更新

索雷優幾時先有專武呀

1.0都未鍛完, 2.0要排隊

2.0都開始出鍛啦，1.0除堆重甲同龍都差唔多出哂鍛

同埋艾克龍馬呢d自建遠反角

右手呢右手呢

右手唔鍛都勁啦

右手真係咁耐以黎都係咁好用

高難抄功課，縛鎖打工居家旅行必備

鍛完冇咗勇者

除左右手, 好似仲有其他騎兵未鍛
我覺得任記好似成日都針對騎兵咁
係因為行3格太容易OP?

右手3.0都係同1.0一樣武器
橫跨3個ver,可能真係未必想開鍛

騎兵都算好，B可以食凪
飛兵B仲係雜技團，而家先有招好似冇乜用嘅天馬行空

一場就20萬，當初整呢隊低成本專打巨影真係冇錯

有冇得參考

騎兵1.0普通都開哂鍛啦，你search下就知。得返五六隻仲未開。只不過騎兵本身白值低，1.0 d 騎兵角又唔算突出，就算開左鍛都仲係少人用。1.0 騎兵除左大艾冇乜邊隻開左鍛會多左人用。

又哂咗2幻毛

係? 我記得之前想升隻藍騎槍, 貝爾克特好似冇, 結果揀左卡謬
同埋瑟西莉亞好似都未有

玩左差唔多3個月
1個月大約有3個新池
真係好似未見過有大獎會係騎
飛都係好似得1,2隻
次次唔係步就係重

1.0槍騎除左超英大英，得傑剛未出鍛，只不過佢地平時存在感低

你去睇返上個post(49), #265, 我有share過

打遠距離所以我改咗做蒂亞莫加3再動，每回合打12下
不過上級對家把杖本身就好似係無法反擊所以都係會周圍走

想問點回血

自己就夕陽
隔離就C技生命氣息

啱啱用細妹加3白鷺中級160000
流星鬼3回復生命氣息鬼飛
巨影地圖炮我由得佢炸
我覺得取消2 90%血太harsh

取消3 80%都分別不大

中級都唔太harsh, 血會keep住滿，係boss回合會減1， 佢要9下先發動到，所以7回合唔會發動到

想長用呢兩隻打所有關但啲技好似要大改

首先要+10
儲石/課 再等下面個隻pick

呢刻有900+400石到 AN+IOS兩邊

投爆皇女對家

ike開鍛未

斧艾番身左次, 任記係咪真係當艾克係親生仔, 比艾克(劍)又番身多次?

親生就未知艾克第1個超英都要等到上年情人先有，。不過高人氣就一定，投票雙料冠軍bo

咁艾克既人氣真係唔係野少
之前投票大戰公佈中程時, 傳艾排13驚親唔少人
1人1隻唔夠, 要2隻thx

64攻49速

3月10日艾克1.0, 25我估係聖王

因為係34星同奧義一樣?

抽水無

好普通
咩年代仲要敵滿血先發動嘅效果
睇效果應該係反手中速坦

反而想要佢招近反

招輔助技又唔畀再動

食埋靜謐

應該物版比阿馮，不過阿馮佢有專屬奧義同連翼技

反而想抽julia

型撚到

再動行先再用招輔助咪得
帶回自帶buff +再動 好勁喎

男角，skip

順便講講，自從出咗個w超英池，而家神/ 傳池已經唔多跟之前個規律出，本身今個月係有馬爾斯，而家無啦啦變出隻舞孃，黑神威9月底出現過而家又出

3月6應該出3棟屋，所以今次skip

單狙藍色

應該係白毛

手上得5xx石 抽唔到+10

學園+1先，總選版或者五年後版先再+10

100石
+攻Julia -攻多瑪 -速alm -攻聖王
得julia用得

1300石 抽傳承POOL全開 有無可能加10到是但一隻

全開冇可能，單狙睇運

有次見8%池好似好好抽 抽到13%都無一隻

13%又黑仔咗d既，我最衰都係11%到就中

免費一抽綠琳

120 定140石 中兩隻五星

邊兩隻，新手可以博下藍色既飛角再動

弓阿雷 同隻再動女角

另外想問 白鷺應該練咩體質？ 減攻加防？

男白鷺有4星, 選隻+速既升5星再+1

有5隻 想慢慢食到加10

350石，3歌姬3聖王1尤利亞

終於有第1隻真5+10

黑到呢 1600石

平均分配

前面仲好正常 中間已經出出地事 夠擔死後面500石0隻

出出地事仲唔停手?

到自己抽嗰時就停唔到

因為想清零機率，就算停都係想出埋呢隻先停

抽中咗佢，咁點算好？

啱啱先留意到自己巨影個陣有個好大盲點
用夕陽回血要敵人夠血先做到
如果回合開始個陣大佬得返好少咁就GG

糖果杖+生之吹息聖印，再唔夠就3技轉埋生之吹息

咪升佢40lv學技

天才出咗鍛之後冇人再理更新鍛造叫春
不過下個月重點應該落喺廢紙上面
雖然之後飛空鬥技都會畀中廢紙
但係廢紙出咗咁耐我都唔夠換到兩個一級
一年都唔知換唔換到一行

好似記錯咗，2000好似唔係加上去
Total 2000頁一行

6000

咁真係一年都未必有一行

登入送1500

皇女

唔撚係呀？雙劍輸撚咗

抵啦

四強入面有三隻已經有

4隻都有
揀咗入面一年復刻一兩次同最好食嘅比爾
不過我隻科羅已經食齊近反螺旋
雖然而家多咗隻輪替近反凪肥，準備多隻近反肥有備無患

原來我睇reddit睇錯，自

課完抽傳承追唔到女Corrin抽左兩隻多瑪 應該突左佢定拎黎放飛空城扣人14血好

有冇其他理神階(史拉)或者夠唔夠攻陣肥，有既咪食，冇就留兩隻

終於+10
最鍾意聽佢尖叫咁笑

Me too

決賽雙劍對sothis

如果係雙劍對雜兵A我就穩賺, 2隻都冇
而家50%機會, 希望雙劍嬴

兩隻都無

兩隻都有
黑心啲想sothis 贏
咁天周嗰分唔會升得太高

我想要sothis
無闇神階

雖然好正 但有排儲 仲要順序換

我屌, 咁既數字, 玩到出年都未換到第5格喎老細

咁應該會愈送愈多既
可能半年後狗都唔屌

依家剩係出1章同散卷，姐係之後仲會出2章3章

騎弓貝爾又迫害飛角

今日咁早出片
悠木碧

炎王同猩猩又出返嚟

大英雄炎帝

得雅妮特直接俾原作中既英雄遺產, 貝爾把無盡者可能要等5年後版本?
主力抽紅白不過呢隻白毛畫得麻麻地, 原作好睇D, 等總選啦, 呢隻我+1算
男角冇人權, D技能寒酸到

貝爾白毛都抽，annette 諗緊。不過可能總選關係，硬係覺得白毛專武被人改過

原作同白毛紋章配既係洛廉茲外傳把杖同雷霆把劍, 一般都會俾把杖佢用, 風程+2, 睇下總選版點演繹喇

白毛正手唔計b技可以打+18攻，幾符合佢玻璃大砲其實今次d專武設計都幾符合原版遊戲

啲女做乜個個畫細咗兩年

自從B技多左"凪"以黎, 我有種感覺, 3.0以前既好多角色都廢左武功
想幫佢地變強, 你要搵隻有凪技既真5星新角俾佢食, 問題係而家個池越黎越雜, 自從1.0剔走後就冇再減過, 歪率越黎越高, 特別係紅色, 想抽新角開圖鑑, 隨時1單石都開唔到, 唔知大家覺唔覺

其實個池抽唔抽起d普池角個機率都係3+3，要歪砲點都會歪砲

至於靜謐好明顯打壓刃書同加強白值優勢

以前凪係垃圾
本聖書娜迦成日比人笑
寧願堆紋章
藍字又會食恐慌
所以隻game 叫火焰之紋章而唔係叫火焰之鼓舞

而家有傳水，又有bonus doubler，上buff 又易過以前
連帶凪直上神枱

Pick up果3%除4=0.75%, 呢3%係平分俾4隻新角

但另外果3%係除所有顏色既5星歪角, 即3%除(紅35+藍26+綠27+無20)=3%除108=0.028%, 即每隻歪角既機率係0.028%
以紅色為例, 用呢0.028%乘返35隻紅色角=0.97%

即係你每按下一粒紅色, 有0.75%係pick up, 0.97%係歪角

紅色不嬲多角，由開服到依家紅色都易歪砲，就算剔走2.0堆角紅色角都多，之後仲要灌返堆角入池。
其實自從新pool剔走1.0角已經冇之前咁毒，起碼唔會抽到賽巴果堆紅劍。不過都想佢抽返走2.0堆角，起碼唔想抽到堆3.0假5星

上次out走1.0好像係4月公佈
睇下今年會唔會有
其實非up抽到上年既5星已經夠, 抽到2年前既5星, 真係

2年前有d 5星有d都唔錯，總選2.0，神流子， 飛nino，唔打得都食得,同埋2.0都開緊鍛

反而某d新角出左一陣勁一排又有新既上位角

但我覺得2.0角對於依家黎講, 伏野多過唔錯好多
而且如果歪池少左堆2.0, 咁歪中4.0角既機率相對又會多唔少

貝爾

頂...好想1000石單抽藍 抽晒傳承個池佢

雙劍最後呢個鐘劣勢如無意外sothis

今次隻白毛畫得太幼 pass
全力留石等5年後嘅白毛

總選應該早出過五年後今次+1算

如果總選係五年後嘅樣就抽

到時自選1隻，我應該選隻標準白毛算
反正女猩猩同男角冇興趣

人人有份，天週分數要上升了

想問幾時會送

以前啲投票大戰好似無送既？

送係因為3週年活動

係咪直接换完成品(大想頭)

我估魂用量同總sp 成正比

應該好似換書咁換掛

無色法書

原來仲有炎帝

Gray專武練成加8全能 可以一戰

60石包唔知幾錢, 應該係200幾

即係以後抽到靚性格都唔可以轉

真心冇乜興趣, 出得係偶像樓都係D舊角, 有需要再買

Robin本身已經垃圾
連把專武都垃圾過人

我有D興趣
其實都係當課石
好似有人講話係30美
咁200蚊60石唔算貴

1.0時期都睇唔上眼既垃圾, 就繼續訓係垃圾場啦浪費呢個月1個位

最抵玩法應該係換大英同戰渦超英，之前好似都有戰渦火星，慳咗肥仲慳埋400/450杯，又唔會蝕咗性格

無錯 非大英雄同戰渦英就不了

係
有復刻既大英+偶像, 用1350聖杯換多6隻就夠+10, 仲可以洗埋 支援 金框A 金框C, 慳5星肥, 未有撐分角真係有得諗, 但下期天樓好似得隻藍騎槍係聖杯角

或者換d絕左版既1.0英黎開圖鑑都ok

為左追貝爾倒左300石

同自己講, 追到好過追唔到

呢個池唔知抽唔抽好, 因為本身冇玩過風花
隻紅步書定位其實同唔同傳尤? 係咪都係玻璃大炮?
如果抽一隻up當參與下, 咁揀紅步書好定無馬弓好?
2隻都有1個金框A同靜謐

紅法或者騎弓缺唔缺?

紅書 - 城堡送果隻艾莉可, 未用過
弓騎 - 傳葉

傳尤邊係玻璃炮
法坦嚟

我會抽紅步書，必殺書始終都係稀有啲，同可以易改造無限地圖炮

紅步書少角，5星角好用之前係霧亞，1.0賽莉卡同舞米媽，可以抽隻白毛返黎試下

我倒哂d石，今次超英同神階應該pass

佢物理玻璃
咁就揀紅步書, 唔該巴打

我一直都想抽舞米媽, 但W超英池竟然冇佢份
我反而期望超英池多d, 應該係兔子吧
月底神階唔知會唔會真係 係無色書

舞米媽好耐之前出過傳承又復刻過，唔會起w英出喇，絕版野黎，想真係抽等10月再復刻啦

為咗悠木碧，二百五十粒單抽紅先得一隻5星
仲要減速加防

得返50粒點抽無魔
好耐未試過得返雙位數珠

想要佢打綠重甲好耐

炎帝拎取消斧

講起無魔先醒起, 今個月尾神階9成9係無魔了

死王又要等多兩個月

估唔估無色書既神階會係邊隻?

可能曉女果邊d神，外國估係正女神

咁即係呢個
唔知係進攻神階定防守神階
如果係進攻神階, 除非真係好勁, 唔係既話多數都係pass
剛剛投票送左雙刀
算係齊左光周同天周既進攻隊

抽到莉絲緹亞, 不過係 +抗 -HP
FF抽到 +攻 或 +速, 果然只係大想頭

專武都無把

如果係必殺+隊友少必追斧我都收貨，雖然唔啱重甲用
而家佢個分最高同樹佢地一樣
可能想限死免費角色個分最高去到175專武

最近幾次D大英雄都係垃圾, 唔知想點

免費角但有178
即係垃圾都要你食

有希瑪其實唔太想洗聖杯+10同類型既角

其實想整隻聖杯角黎加下分
但唔知第一隻整邊隻先好

紅色 阿樹同勇者
藍色 唔想整偶像果隻藍騎槍佢BST得157
綠色 炎帝
無色 科蘿,但冇比爾做肥,之前多出黎既已經食左黎+1

巴打有乜建議

睇你有咩肥，有遠反陣型技咪整重甲，有見切回避咪整步角。不過依家高bst要聖杯換或者無專武，有鍛專武既都唔高bst 1.0重甲角死都唔撚開鍛

窮撚撐分用

其實冇咩肥, 都係打算定左目標後, 再跟住肥料黎抽, 一路慢慢完善
睇番有1個鬼明架3, 2個飛金架3, 1個遠反
回避, 破天都冇

佢係咪好過阿樹?
我之前覺得佢地2隻好似

如果整呢隻要等復刻
原來我一隻都冇

最高分都係炎帝
不過非專武要食齊300A同C就同180專武同分，啱啱好高樹2分

包到咁密

其實依家諗番, pass送既英都算唔錯
真5星當開圖鑑, 假5星無論天才定蘇菲亞都係好用

無近反比蘇菲亞用

紙片換覺醒IF條線, 有得諗下

多5層都係火把

做乜膠

年幾冇玩，好似多左好多野，呢個AC使唔使砍掉重練

唔洗啦 砍唔砍都分別不大
呢隻驚係鬥長命

咁送嗰4隻揀邊隻好？

總選3?
一般都係揀綠色或無色

都有50張紙啦
仲送多5把火比你刷技

其實你有心既, 砍掉重練都可以, 你呢個acc既角色大部份都+0, 同埋好多已退出一線, 唯獨弓琳同冰姬仲有d用

我個pass係2月10日買, 到而家呢一刻唔知點解仲有效
琴日都拎埋艾克, 睇黎之前討論1個pass拎3隻的方法係work
跟住落黎我3月26日再買pass, 咁就可以拎25/3, 10/4, 25/4送既3隻

最好講下個acc仲有幾多石，同埋挖左幾多石出黎

依家新acc推晒d圖大約有1500石, 要睇下你之前已經推左幾多,
如果你已經推得七七八八, 而你又唔課金
咁你只能靠每月免費拎果300石渡日

我覺得最少要夠石抽番幾隻新角黎玩下

諗諗吓炎帝其實都可以玩返光之王另一個build
取消斧遠反防陣攻防威嚇似足九成又唔使額外食南瓜斧
食咗啱啱好同炎王同分唔算嘥料
不過炎帝都係速度太高，5點速度換返防抗應該好好多

縛鎖鬥技場、場場都係弓聖王+飛瓜

估又難估、又近反、好撚難打

唔記得係限期前打晒pass 拎漏左50杯

水周好似要去到月底30號

本身佢個女已經夠煩，點知佢個近反老豆仲煩

我10號果日就已經打晒, 仲用埋連戰功能清埋思念, 用盡佢
佢個pass應該係計30日, 以我Apple為例, 我2月10日買, apple id顯示我只去到3月10日, 但由於2月少一日, 所以實際我係去到3月11日先彈出黎話我過期, 而且真係你30日前幾點買就幾點過期, 所以建議15:00後先買, 同埋要計準果個月係30定31日, 咁就真係可以1個pass拎3隻神裝, 拎3次任務獎

痴撚線！呢隻驚勁易有5星囉

仲可以自己升

其實唔洗計咁煩，遲幾日先買都ok
2月13號買，3月13號過期嘅話：攞到2月10、2月25、3月10嘅神裝

推晒d圖, 飛空競技卡住被迫養生, d體力唔知打咩
依家諗住抄巴打你既巨影隊
希薇雅同琉希昂冇救援3會唔會影響好大
1隻凱因都冇, 真係要食就要升弗雷或帕奧拉5星
另外, 打遠戰時, 唔用希薇雅定琉希昂?
另一隻遠程再動要用邊隻, 同埋要有咩技?

唔需要救援，唔會用到，最緊要做盾嗰隻B技用防守封印3就得，另外兩隻隨便
打遠戰我係莉奈雅換琉希昂，因為會有弓巨影boss
弓琳，希薇雅，幼歌姬永遠都做膽
弓琳最好選+攻，其他都得，總之唔好-攻
攻擊防守羈絆3，鬼神金剛擊2，鬼神飛燕擊2，呢3個聖印升好佢，視唔同boss俾弓琳用

遠程boss：用呢隻換走琉希昂，將攻指印俾佢用

打遠程boss時，由於希薇雅魔防好高，如果boss對佢做唔到傷害，boss會走去打其他人，咁就亂晒，所以視情況將佢把巴里雅之劍同a技鬼神明鏡架勢換落黎，如果係弓/ 暗器boss，a技可以上金剛架勢3，食下面隻4星

唔該巴打, 你教好詳細

即係希薇雅都食防守封印3
打遠戰時用

新入坑玩左一兩日
自選簡左卡美拉飛兵加血
另1個自選簡左重裝海克...冇野簡
送個隻歐帝那好好用暫時
聖杯簡左隻莉奈雅...跟任務寫佢叫試下簡佢就簡左
用緊呢4隻
每個池剩係抽左下免費

而家歐帝同海克係咁反死無腦過關
請問我需唔需要簡過d角再黎過

佢送果2次總選, 其實隻隻都差唔多勁
不過我覺得維洛妮卡好好用
尤其依家一人起碼一隻歐帝那既情況下
係飛空城防守, 堡壘差唔多既話, 佢下下秒到歐帝那

除左連戰, 深淵果d map, 其實呢隻驚pve一向冇咩難度

另外打左Book4第1章拎皮亞尼先
呢隻再動角勁d

冇錯，個原理就係boss每次打完肉盾都會減7防

我睇巴哈
如果冇簡到維洛就簡飛馬補血
我簡完飛馬先係第個池見到維洛

其實唔係太大所謂，因為有時月底池會有得抽，但冇咩機會係標體，抄唔到功課

點解我覺得d低lv咁難升lv咁既

請問粒野有咩用
前一關都打到死死下

幫角色扮靚

即係慳番d腦力

個3隻活動角好唔好用的
定圖鑑用？

個地獄貝爾諗到我

隻隻都秒我想點
一係就一食就要食2下

新玩無角係難打架啦

d加攻防好似剩係取加最多個個咁既

回合開始時 加果d(藍字), 只計最多果個
戰鬥中 加果d, 冇上限

請問升lv個個畫面有冇得skip的
唔多見setting有

搵番49睇頭post

得1隻人可以武器鍊成

升lv冇得skip

邊度有地之祝福打的
卡階級任

想問下個pass有幾多人續左

等25號先

今個星期雙人鬥技有地祝平時要祝福要抽傳承英或者任務

我會27號先再買

鬥技場1階...
個任要升到10階

好快啦 低階一星期都升到幾階

壓制戰見到
衝去爆塔

修練塔練人
然後成日唔覺意死左隻做唔到任

買pass可以悔棋

個思念...2046體夠唔夠拎哂d獎勵

我記得我每次都係大約7日, 用回復既體力打完全部
依家仲有4日先完, 就算唔夠, 用幾支體力水就得

同埋盡量等2倍先打

我都是新手，首抽琪姬之後200石追斯爾特

啲紙碎....大家會點換法？

散片一過期就清零，冇得strong hold.兩隻超英冇本體換索雷優或者猛攻肥會好d掛

紅色會過期？

會, 去到4月底

緊係死人都換5*

啱啱試咗換卡米拉，只可換1次卡米拉
其他4星角都係咁每隻一次

估計4月尾之前實夠600紅紙，有多先換4星

全部都每隻一次

新手想知呢幾隻可唔可以起手

白紙換什麼系列好❓

因人而異

如果唔刷首抽既話, 可以
另外可以打左有得5星角既map先

如果想刷有咩推薦
同埋五星角個map 可以點搵

你隻狄邦算首抽吧
新手的我覺得可以在新手英雄祭追多一隻.

5星角
主線劇情, 打第2部第1章拎 菲約爾姆
打第3部第1章拎 埃爾
打第4部第1章拎 皮亞尼
外傳, 打異傳3拎 傳承艾克

城堡指南任務, 拎馬克斯, 萊因哈特, 尼尼安, 艾莉可, 艾克

其實依家得番風花池係新, 其他2個都係復刻, 正常係唔會抽
風花池我覺得除左菲爾外(4星會出), 其他3隻莉絲 , 貝爾同雅妮特都OK

英雄祭池其實都過過地氣, 0突既情況下, 冇咩人拎出黎PVP, 但如果係PVE推圖就一定OK
4隻中, 我覺得最有價值係妮凱(肥料)
而對推圖最有用係斯爾特

另外18號會有新池推出
應該係兔子(復活節)
聽日好可能會有片睇
可以睇定先黎抽

每個月既月底都會有傳承池或神階池
8%出5星, 岩新入坑既巴打抽

呢個星期縛鎖差唔多場場起馬有兩隻
傳水傳lif傳chrome

水周要去到月底, 仲有2星期

傳chrome 本來諗好易打，實際上一遇到就難打到喊
尤其我競技場三重加女老師，好彩唔使攞晒全擊殺
滿破傳chrome比想像中硬好多

大壓制直接8倍算

技能黎講唔算太吸引

抽1隻比翼黎收藏

繼續儲石抽夏日+10

聖印出鬼神3

鬼神印係勁
但由3個變成2個, 縮左水

3個你升得哂咩

多個1級印唔好咩, 比打工用都得
而且揀黎升時多個選擇

出濕9聖印你都唔會想裝上去，不如出d好用既聖印仲好

其實真係諗唔到出咩新印, 可以復刻舊印
我miss左好多舊印

下下用多20,40個幣
都幾肉赤

仲爭魔防覺醒 防守封印 魔防封印未出

弓聖王

目標抽比翼，玩龍女隊

Duo idunn招技防剋龍 正

弓聖王同蕾拉支援

60石中了伊敦

160石送埋拿謝恩..

回鍋hea玩一個月
飛空城有咩慘得過見到堆滿SPD既迴避BIKE

然後三週年飛隊仲係沒一招勁既B技用

然後過多三年隻game未死
應該有200bst重甲

96石執咗兩隻4*拿榭恩順便出伊東艾絲特佩托拉

終於中左比伊
-攻
追多隻比伊
-防
好吧, 老任你贏了

+1咪解決問題

有d唔捨得金框嘅鬼神3

鬼金3先啱

個營運咁出技吸金法
遲早出鬼神金剛呼吸之類既大雜交技能
放心食啦

幾時出進軍阻止4

阻止加少少有用效果就出到4啦
最難出一定係同歸於盡
開服廢技元老

同歸於盡4加戰鬥中全屬加五咪得囉

有冇人知dlc地頭蛇個解鎖ep13係咩意思？
同埋點解有兩個？
求救

羽毛點先可以攞得多啲

參加活動
刷毛

用腳本/switch control自動刷壓制戰
前題係啲角色未刷滿6000

有狄邦 妮凱 同埋琉希昂

係咪可以要放埋同一隊會勁啲

係會勁d既，因為狄邦同狼女王食到硫希昂既獸盾buff

咁硫希昂係咪要升五星？

如果有加速個體可以升

狼女王加物防減血 硫希昂加物防減魔陪防

係咪唔洗升了

岩岩開始玩既話等儲多d毛再升5星都未遲，始終對新手黎毛都幾珍貴

坐等神裝蘇菲亞

我由開服已經好憎隻巴多爾，抽蛋老是常出現，又冇好嘢食，今次戰渦仲送隻變態版，好彩今次有攻波奇數食，都算唔錯，唔駛再食真5

仲有40花送步行花永遠最缺

巴打好落本下

見到一隻比爾

新人玩左無耐,想問下仲有咩技好洗可以俾啲意見我

你想換出黎用？
如果係就全部技都要換晒
如果純打活動就是但，過到就得啦

係諗住換出黎用啊咁配法有咩問題

新玩仲未試過食人配技

非常大問題
第一無專武
第二佢專武係連打兩下，A技要配加攻嘅技
B技生命護符近戰無乜用，個效果係針對遠攻
C技就無咩所謂，但仲有好多效果比防守指揮更有用嘅可以揀
奧義強風4星都有，可以揀其他勁啲得5星先有嘅

換之前諗清諗，唔好浪費
個人建議你玩熟啲先換

得返一日，好難刷d技，放棄啦

你呢隻真係唔好晒錢喇，啲技完全錯晒，好似上面位巴打講咁，玩熟啲隻game先再諗呢種課金道具點用啦

我俾我自己嗰隻你參考下

要換緊係刷貴嘢
支援要xxyy+/xx大+
奧義得破天同青炎兩個選擇
ABC都揀真5技最好有黃圈但唔好係死線/獅子/大覺

專武係諗住如果換左出黎先學番,咁B係為左抵消番A個奮迅4送完16點之後每次都要扣8血既效果

奧義出黎出去都係狂風爆風落雷呢類俾我,但我其實想要疾風迅雷

我配技個方向就係咁

咁課左今次,下次先換

應該無得比你出黎再學返啦

可以

原來得

呢隻有兩隻玩法，一係上面巴打反手打法，一係正手:a鬼神4，b攻防靜謐，不過得返一日好難洗得到

其實高突既話, 雙防都30+, 可以A遠反B埋伏, 我果隻冇大執得鬼神3係因為好少用佢, +5係意外歪出黎

不過其實自從出左雙劍，劍右手都邊緣化

我就暫時係咁

我應該會换呢隻，總之就係揀啲最珍貴嘅高分技黎學

芬恩都換

呢隻換出黎如果突到+10, 有成746分, 真係唔錯, 尤其係我仲未有+10既情況下
但可惜我加唔起, 換10隻要3200杯, 有排都未夠

咁低bst,要撐分一定唔會搵騎

要加分點解唔用mercury劍，阿樹或者重甲，要加分有排都未輪到佢。加上除非finn出鍛超廚，如果唔係用聖杯換有d哂

嗯, 所以都係換出黎唔突, 留黎縛鎖打工用算數
下個月輪到勇者復刻, 1750杯就夠+10, 有得諗

縛鎖打工既話右手妹表演好d，finn好易打唔死人

我記得好似上2星期係到問過有關聖杯加分角既野
其實都係揀勇者, 阿樹, 炎帝, 聖誕死神之類
但我到依家都係諗唔到要換勇者好, 定阿樹好
勇者1750杯搞掂, 阿樹要多成1000杯, 但有龍特效
而且只係食平民撐分技, 怕高左分會唔夠打
但又冇真五星肥黎喂

要加分既話mercury劍好過阿樹既，阿樹白值分佈有d屎同埋專武難用d。mercury劍送埋招憤怒比你

換出黎唔想蝕體質, 咪揀聖杯角
而且綠馬書本身有1,2隻, 但藍馬槍1隻都冇
所以咪揀芬恩黎刷

撐分最高聖杯角係炎帝
比樹佢地高2分個分，長遠計突炎帝唔差嘅，不過要食齊300AC

競技場唔係好想用重甲
重裝行軍係真五肥, 但又唔係300SP
重裝鞋要keep住滿血, 都唔係撐分印

可以搵隻有專武嘅重甲落行軍
因為有專武C技用240sp嘅就夠
又或者唔用隻重甲上前面打
純粹用佢黎撐分同輔助，裝晒xx封殺同恐慌

留返下次換都得架姐,有錢都唔係咁晒
呢隻換出黎唔洗幾耐就會做倉管

今日都last3次, 已成定局
應該仲有1個月考慮換唔換出黎
睇下去唔去到下期天樓既情報

其實偶像之魂係送, 唔算嘥
本身佢d石就已經抵過1單果d
仲要有粒偶像之魂送

我原來係一個好易被其他人影響既人
本來打定主意換芬恩出黎
但比各位巴打講一講
就十五十六, 揸唔定主意

係換都唔好芬恩呢啲免費角啊

有愛咪換 免費角無個體值 其他抽角有 你換抽角唔可以比靚個體食 免費角反而無呢個問題

有靚技固然係好，但係我唔會畀千幾聖杯嚟滿破佢
唔滿破咁佢都只係一個靚技垃圾
非專武非重甲聖杯角基本上唔會考慮，因為隨時下個pool就有隻靚stat下放角，仲可以揀性格

睇你想點玩法啫有愛嘅十突廢柴又如何

無錯
所以想高分就唔好買今次呢批

原來有得換，我都唔記得左

原裝水

幾時出專武
仲拎住把垃圾滄海之槍

我都想講呢樣

再動愈出愈勁但呢隻遠古角竟然未出鍛

話時話1.0嘅真5，好似得返佢冇專武

1.0真5堆杖 妹杖 艾麗絲無專 is好似唔想比杖出鍛

個天文數字嘅分數已經飛咗出個moon外面

未鍛的1.0

冇人估中

又係男人

有琳既語音

點解男人會有琳既語音

好似話佢會反映對方既內心，所以會有烈火三主角同雜兵既語音

好柒但好似幾勁

8神將唔出阿托斯先

幾勁都唔會課金抽男人
技能只會越出越勁，卡面先重要

死神騎士隻Q版公仔同隻馬其實幾型
Feh入面咁廢真係好可惜
明明係風花雪月度咁勁

武器自帶遠反就冇特色又唔算勁
A畀遠反IS又唔捨得
加返個條件式遠反武器連埋而家武器效果畀佢就差唔多

冇乜戲份嘅科羅同炎帝仲勁過佢

900石搞掂8隻兔卡

抽咗二百石先得三隻五星

近幾個pool次次都要100-200粒先出一隻
不過好彩嘅係神階傳承次次都出到新角色
今次無色我都有啲驚中女邪龍同卡奶
雖然有負女，不過終於可以雙神階步鼓

我得一隻......

打到出血

到
忍唔到手 1000石

巴打好歐下

抽晒D石 可以棄了

對應傳庫打工角
係咪高防綠書有相性就得
縛鎖有時遇到佢 行錯俾佢再動就全滅Sosad

練左呢隻，應該反手打得死佢？

嗚呀好似打唔贏

打魔法揀隻最低魔防嘅升

我指傳承果隻藍弓？

平民角用波伊接
專武鍛防，凶星，激化，回擊，S金剛架勢
攻同防都高過馬利克

Fe0玩完

保底

最多200粒石保底自選

真5+10留石抽總選+10白毛

40抽自選
仲要中咗5星都唔會reset
良心驚

不過保底得一次同埋8%同超英冇保底不過總選同暗墮都得保底係正既

所以永遠都係遲入坑最著數，以前試過好撚多次5、60抽都係歪/ 中隻-攻-速，真係好灰，而家40抽自選角標準體好好多，不過可惜我舊年戒咗課，而家瀕臨棄坑，對我已經冇乜吸引力

如果呢種保底18/ 19年開，會開心好多駛咗太多冤枉錢

可惜1池只得1次
而且只限新英, 超英傳承神階月冇份

池*

金剛近反好正
比近反只係少咗龍
但多5攻5防

金剛遠反唔計杖同魔法係咩玩法？

我本身好鍾意石川由衣把聲, 2B三笠
但呢度配隻筋肉女就算啦

咁呢啲xx遠近反有咩分別 描述一樣嘅

近戰角裝唔到近反，遠戰角裝唔到遠反

單抽中呢隻，咁點算好？

係喎

咪升佢40lv學哂d技跟住拎佢去推圖解任lo

唔係講呢d呀

其實我懷疑個解釋錯左
遠反可以反劍斧槍

咁劍斧槍都觸發到加攻防

咁講咩新手玩首抽又唔係特別重要

佢可能唔係首抽
而係指免抽

免費中減攻加速爛iv黑肉

抽多39下

又上5%，bye bye 棄game
有緣正傳再見

想抽邊隻

藍綠開晒想清機率咋
而家斷埋feh pass
唔再掂手機game 喇
留返啲錢買多啲switch game 玩算
而家啲活動越出越小家
當畀個借口自己脫坑
以前課金當支持風花雪月

我記得巴打你好似突左+10利布冇耐
做乜咁大決心?
依家40抽都有隻自選啦

可以好似我咁轉微課

我舊年都仲係重課，今年年頭隻Celica+埋10就同自己講要戒課金，so far我20年頭呢3個月只係課咗2次pass

不過戒咗重課之後我先發覺，日日咁登入儲石，但成個月都未必中1隻想要嘅角，其實都真係好悶，再加上我1月嗰時無課咁玩咗另一隻手機game，但嗰隻送好多石，免費抽到手軟，相比之下就發覺feh真係送好少石，加上送個方法又仆街，日日都1粒2粒咁送

我另外玩嗰隻係ffbe幻影戰爭，呢度有冇巴打有玩

我儲免費石已經儲到唔知幾耐，而家儲咗1500

我上上年就開始儲
等到復刻先抽+10
但每個月都有買78

大艾

正

神裝水個表情有啲妖氣

長頸鹿

暫時一隻綠色神裝都無
希望下一隻係卡米拉

巴打又係我, 如果用莉奈雅換走琉希昂, 咁個攻指會唔會冇效?

之前因為遲左, 冇得揀第1次總選既弓琳, 又抽唔到貝爾, 結果用聖杯換左隻花弓黎頂住檔先, 但依家竟然會出弓琳包, 仲要係28蚊12石咁抵, 唉, 又要再食多次技黎過

唔止冇綠色, 連無色都冇
神裝比紅藍2色霸晒

攻指印俾左佢用後會係3步行再動+1馬弓琳, 馬弓琳照樣會食到攻指+6攻, 3隻再動食唔到

唔該巴打

限制大英雄mode對老手黎講都無乜分別
新手無角色用可能會有啲難度

希瑪+10一人清場

我用隻暗Tiki清場，不過新手真係會唔夠角色打
同埋想屌柒老任，2個過難度獎勵一樣都係得20廢紙，會唔會太少太廢

加埋先得40
開10次先夠400換第一格
仲有登入送花，是咪on9

要放負
獎勵越出越求其、送石少、活動冇新意、武器鍛造出得慢

限定英雄戰有1星期
冇5星角, 都夠時間升隊假5星出黎打
但如果連毛都唔夠既話就GG
不過d獎勵咁奀, 唔打都唔會可惜

真係唔打都唔可惜

自從出多咗mode多咗物品
就成日送埋啲垃圾飛空石、廢紙、秘寶玉
有啲本身送石就變做花、鍊成石、聖幣，但又得雞碎咁多

我都覺，玩得愈耐覺得老任好孤寒
送下毛寶珠都驚蝕底咁

暗tiki 加瑪利亞補一補血就清到場

補都唔洗補 放置play 搞掂

屌你w英塞前年d超英角啞位

除左紅色, 其他色都好難抽得落手

紅廢紙3突咗50出黎係做乜鳩

新手入坑有咩要注意?

抽到五星重覆角唔好亂食，技唔洗咁急繼承，3 4星角睇好個體值(設定有得較可以睇到)唔靚既個體值先壓書，活動要打清哂拎珠拎羽毛。唔明可以上黎問

壓書點解? 大英雄戰深淵點樣過?

壓書姐係將d英雄變書，唔洗掗住d位但你壓左書就唔可以轉返英。大英戰或者深淵對於係新手難打，唔洗太急解(之後會復刻)，等齊隊或者上youtube抄功課

廢紙有咩用? 英雄變書有咩特別要注意? 例如繼承自其他人既技能同埋突破都會冇哂?

上網查過新出果隻比翼龍好似好勁咁, 好想抽

上網見人話咩唔+10就冇用, 話抽爆一隻+10角要2000石, 其實係咪真?

個倉好多3-4星, 好亂, 唔知點搞好, sor好似好多問題咁

廢紙用黎換書，有分常駐同限定，3章散紙就快過期，過左期就清零冇得換
紙同英其實都可以繼技，升星或者用黎突。但壓左書就變唔返英唔可以用，所以用紙換返黎既書其實只可以當肥冇得用

比翼重龍係幾勁，而且就快完。夠石可以搏下，不過20號會有新英同月尾新手要抽既傳承池，可以唔洗all in咁抽

多謝巴打, 今晚試試抽一隻重龍, 有問題再上黎問

睇你點睇，+10比+0係好用 但+10成本大，可能突完+10之後仲出仲勁既新手可以玩假5星+10先

隻game係複雜d新手好野問係正常

假5星+10係咩黎?

姐係d 3 4 星角升到5星再突到+10

完全唔夠毛 其實4星+10有冇價值?

依家既meta 4+10好少整，因為新角白值愈黎愈高下，3 4星角既優勢就係易突加白值同出鍛，加上d技愈出愈勁，你都唔會將d勁技放比d 4+10。
5+10係難突，但活動送咁多毛， d 毛其實儲下儲下就有

出鍛意思係咪鍛造武器?
抽完, 好消息係出到一隻重龍, 壞消息係爛個體

好想組龍隊, 石頭已仆街, 3XX石->得番7X石

新手抽到+1防守個體
裝番招遠反就可以輕鬆橫掃晒所有基本關

龍隊成本高
一開始玩都係用雜隊
紅藍綠放一加隻再動角
再慢慢升晒d五星上40lv
夠人先打到壓制同連戰

龍有d過氣, 而且大多數腳短
我覺得可以揀d勁既步兵黎抽

冇話咩過唔過氣，反正新手咩兵種都要抽

依家玩到武器特效

我成日都唔知風薙要點配先好
高速先可以令對手無得反擊
但又無得追擊
真係唔知點用

比貝老師食，貝老師個專會抵消左無法追擊個效果

4隻都專武
送個隻幼米奈娃好似都係專

手持3000聖杯
過兩個月+10幼米奈娃

小希達好似好勁

劍對槍特效

就咁1隻+0, 只要白值攻唔低
武+3攻, B敵-5攻防, C+5攻
對 劍/槍/斧/無弓/重 特效+不看血埋伏
打AA時只要睇o岩黎出擊, 應該有機無雙1場

限制深淵都係得20廢紙

綠ike+雙劍聖，好易過

剣槍斧特效cls

跟本唔係之前深淵個難度黎

今次巨影真係唔知點打上15萬

你地抽完之後倉庫一大堆三四星點處置?

留靚iv其他變書

每隻留個好體質, 之後壓晒做書

勇弓琳加3再動基本上次次都打到15萬

變書係咪冇毛回收?

打得幾千

壓書有冇毛?

對龍隊有情意結, 玩開火紋

書都可以賣毛，不過唔建議賣，一隻賣得雞碎咁多
除非有超過11隻，而又無肥料價值

新手打中級易d，高級難打d

我唔記得你個陣係點壓佢個CD

打高中低難度其實有咩具體分別?

估唔到書都可以當毛賣

低級低分d,但d怪低lv易打d

佢仲有咩一倍二倍攻擊, 有冇用?

一二倍咪將你打既分乘上去

4星天馬三妹把5星專武白騎短槍獲得辦法係咪只有靠用5星天馬三妹界限突破黎獲得?

係，把專一定要5星先學得，或者升一隻5星然後比隻4星;繼左把專武都得(如果你想整4+10)

4星+10已經有5星+5強度，感覺性價比高太多

可以整4+10既，不過我覺得4星有得上5星梗係上5星，毛又易儲

情願用5星無加都唔想用4星+10
毛玩玩下就有好多，5星+10全能就係多兩點
舊世代角色唔5星+10好多都無乜出場機會
升咗4星+10遲下有毛想升5星+10都未必抽得返多10隻黎升

咁啱有棵樹，一樣都用到疾風迅雷飛隊

糖果杖聖印：生之吹息，咁就連補血都唔多洗

新場
一樣得

有糖果杖同有係兩個難度

我用疾風相性槍殺塞爾裘+綠獸再動+糖果杖+隻坦，輕鬆上廿萬

冇*

用大共謀都ok

冇玩年幾兩年回鍋
想問下如果壓書想壓天空 隻庫洛武洗唔洗升左5星先壓?
同埋d比翼角色同普通角色有咩唔同?

書都可以升星

多招比翼技

今次戰渦都幾正下
送有專武專A既米奈娃
仲有鬼金架印同速指印

+10

斷供係咪直接係設定果到取消訂閱就得?

要出GAME
設定>你個名>訂閱>取消訂閱

Apple ID 果到？
另外假設我今日買月費，咁應該約時斷供？ 新手入坑

係

立即可以取消,嗰個取消係指到期日不再續訂,你買咗嗰一個月都係繼續有效

咁應該幾時再次訂閱FEH pass?

你個PASS幾時到期?

5月15日

5月26日
因為新神裝喺5月25登場
你5月26日一買就有525嘅神裝
6月26日到期，所以610同625嘅都有

之後就7月11先再買過

每月都係 10號 25號 更新神裝同任務

即係你唔續, 就會拎到 5月10 果次

咁你 6月10 之前再買 (早1,2日啦, 留時間做任務)
就會拎到 5月25 / 6月10 / 6月25 呢3次

無色步行弓 飛行三角攻擊同激化勇者武疾風隊既武功

廢曬

effie 勇槍疾風迅雷
糖果杖聖印防特效盾

用呢隊，哥頓太硬，只係最高打到17萬
打佐治就易啲，小心啲就打到20萬

effie勇槍弓殺疾風迅雷
celica就普通配置
舞女守備指揮
糖果杖 祈禱、攻3、奉獻2、生之吹息、特效盾

當然，唔怕曬聖杯就將啲飛隊換曬特效盾嚟照插就更容易啦

利申：火紋傳統：煲醋

各位點睇已界限突破既英雄強弱項?

突左之後原本既弱點冇左?!

我用蒂亞莫同佢專武
夕陽，取消2，生吹，飛盾
其他都係舞女
可以打到200k, 不過唔係次次得
有時俾佢地打死啲舞女

設定有得較可以顯示個體值(強弱項) +1之後個英既弱項會冇左

早知唔食隻加攻既角

抽抽下就有返啦

米奈娃
40/36/37/35/19

戰渦角有專a專武靚白值，is改死性?

30yr有今生冇來世

如果專技放b就好

改左名? 我記得火紋初代叫密涅瓦

譯音唔同姐

又型又勁, 5+10就是你了

聖杯慢慢儲

聖杯換的話咪冇優勢性格?

如果有2000杯應該換佢定炎帝好

唔洗整mercury劍

係，換或者送既英係得標準個體

我換米奈娃

今次紅色幾抵抽

閪女人同幼齒蘿莉 盲既都識揀啦

咁係咪即係隻野升+1其實勁好多?

勁又唔會話勁好多，不過補返個弱項個數值差唔多要+2返隻野，同埋+1之後就只要追強項而唔洗避弱項

勁又唔會勁好多
主要都係用黎洗走啲閪iv
例如高速角減速加攻

係咪有石賠

玩緊風花雪月 想玩埋呢隻 有咩要注意

唔好洗錢

有無話首抽要抽咩？

想知打晒劇情同外傳 仲有咩方法拎到石

活動，每周競技，都有石拎

試下最新池隻紅飛劍

其實唔算勁

武器克制同無血量限制埋伏對新手超好用當然呢個成個月可以慢慢抽，睇埋月底傳承都ok

係咪一切的超源個pool?

Yes

月底個傳承池 我見日本攻略網睇到有咩角色抽
準唔準確架？

傳承同神階d角就一定準(因為之前係通告講左幾時復刻)超英同普池角就9估

感謝🙏🙏咁個兩隻免費自選5星 要邊隻好

兩隻自選都揀無色杖

感謝巴打

暫時只知這些

神龍王Naga

巴打你會點改?

c技想用金框但發覺冇肥，齊sp再食防煙
不過咁改就整到好似步版埋伏獅子仔，爆奧義仲低d傷

不過幼馬唔會好似獅子仔，未觸發到奧義就被人正手打死。幼馬既雙克制同高速打正手都好勁
原本想整加速強增回避流，咁啱又歪中左隻回避肥

不過諗諗下埋伏又唔太同回避夾，強增又比尼諾食左，我覺得咁改競技場+10重甲都爆得死，打步兵又無咁易被反殺。等遲d出其他角再改回避流。
總之幼mar mar改法好多，高速紅劍打法或者反手流都ok

如果食遠反連金C一齊食, 係咪一個好既慳家選擇?
但睇番好似只得聖誕蘇諦斯同幼希呢2隻
而攻抗威嚇好像唔多岩洗, 咁食幼希會唔會好浪費?
攻撃相互鼓舞打競技場有冇用?

B技食攻防靜謐好唔好? 會唔會又係同專武既埋伏唔夾

幼希達c唔係攻互相鼓舞咩c其實用黎撐分，出buff都係靠奧義同隊友支援。攻防大威嚇就最啱既，其他金框都c技ok
攻防靜謐都ok, 埋伏打唔死人都冇咁易被人反殺

聖誕蘇諦斯 - 攻抗威嚇
幼希達 - 攻撃相互鼓舞

遠反+金C套餐只有呢2個

攻防威嚇原來得姆爸1個有

攻抗威嚇對幼馬沒乜用，聖sothis我會食遠反奧陣全餐。

攻互相鼓舞都係用黎撐分唔算勁，點都唔夠紫煙果類技好用。撐分用既話我會揀食幼希達。

有專武嘅一招300sp技就夠撐分
b c s都係用240sp
就算c用300sp個分都係一樣
唔洗夾硬要用300sp c技

我想知佢撐完個分會唔會高過炎帝

上限低炎帝一格，低2分

炎帝食齊300AC同炎王一樣高

但係鬥技場我又少見啲人用炎帝撐分

可能你個分個range撞唔到
我成日都撞到炎帝

睇錯炎王（媽好亂呀）
少係因為一黎要用杯換
二黎炎帝本身唔勁

同埋依家都未可以換
未有得加10

同埋+10左希瑪唔會想+10同類型既炎帝，炎帝仲要食聖杯

係，但係希瑪無咁高分嘛

當年兩隻撐分用嘅+10effie同希瑪已經做咗倉管好耐

依家用有頭黑仔，艾爾菲同希瑪撐分，大概742至744分，都仲可以做2021升降機

我用緊面具黑騎，effie同希瑪，19/20
點解你做到20/21

上星期應該唔得，因為科蘿加分之前3770都可以上到21。科蘿加分個排3770都要跌落19

求有打開飛空城既巴打加下好友
上到21第一日已經輸到仆街，中間無玩成年攻防都係lv4
想抄下防守同進攻隊配置

其實升攻堡5級先會著數d

升攻堡5級先，攻擊就係最好嘅防禦，順便將有嘅神階英雄塞入去攻防隊，咁贏1場嘅分就=輸幾場，要留21就唔難
唔好跌去20呀，20升21個分數range最長

我以自己為例，贏1場+100up，輸1場-3x，即係贏1場嘅分夠我輸3場，遊戲機制24小時內輸幾多次都係-1次分，就算我日日輸輸足7日都係-2xx，贏2場就夠留21

我而家養生就係咁，是但打幾百分夠留21就收手

Thanks 巴打 我防守隊好似ATM咁每日都輸分

攻擊隊我都係差咁d, 上星期水屬+傳葉就打得輕鬆，今星期加成角同季節唔夾就打到成碌柒咁 神龍王唔係好識用

大海遠反肥+1

3772睇黎上唔到21

抽到仆街終於

小弟 新玩 想問抽到+10 你課左幾多？

馬爾斯點解唔係加攻? 玩反手?

抽左900石到

抽唔到加攻

單狙綠色?

cls 11隻都冇加攻, 叫人點課

點解會用天空

用烈劍迪朗達爾點解唔係加攻?

好耐之前因為要儲+10 cordelia
所以無疾風疾風迅雷食
咁就食咗天空黎撐分
但用落其實都幾好用

唔係應該用疾風迅雷咩

其實撐分原理係點? 有一招400SP技就得? 撐分係點樣撐法

加速好d,大艾本身唔係特別快

技能每100sp 2分
Bst每5點2分
每一次+1 4分

技既所需sp愈高，鬥技分就愈高。破天，青炎，天空或者專奧都係sp500

Bst係咪四圍加埋既總分?
+1即係界限突破次數?
最多+幾多分?
d人成日話宜家185係頂係咩意思？

技能繼承, 如果消滅方已經學左個技, 培養方駛唔駛再用SP去學?

+幾多係指突破次數，+10咪可以上到高分。

bst係hp同四圍加埋既數值，愈高bst分愈高，所以依家步兵同重甲都會用黎打鬥技撐分,因為呢兩個兵種都高bst。

不過有其他撐分方法，例如用死鬥技。大佬會用傳承英或比翼英，因為呢類英都可以無視bst直上高分段。

185見頂因為暫時bst最高係185

要，要既sp會多1.5陪

學到野
即係任何傳承/比翼英都當185BST?

咁繼承技能直接LV1生食好過

唔係，有d 175有d 185, 要check返

我見到皮亞尼有招技叫藍色死鬥, 學完當170bst, 即係皮亞尼當170bst?
冇死鬥技果D傳承, 比翼英又點計? 或者學左冇裝個技能

傳承175 比翼185，最新既傳聖王就好似180定唔知185

網上搵到張圖, 佢睇到bst同鬥技分, 我地可以點睇?

㩒比翼個icon有得check

好奇待月尾個傳承池

期, 自

月底個傳承池已經firm左有飛龍蝦守門，藍就神龍王，都唔知抽唔抽好

where?

傳承池官方會公布輪值既傳承神階有d咩
四月底
紅色有 飛龍蝦 冰哥 傳馬爾斯
藍 那迦
綠 賽莉卡

淨番拎黎攝位果d就未firm
希望係出藍綠咁都可以抽下，新角出紅我都係抽下藍綠算

即係番炒?

紅色馬爾斯好廢, 如果加入紅球即刻伏哂
btw唔係新角獨立自己8%咩?

緊係唔係
每隻色會有3隻
成個pool得1隻新角

暫時個池已知女王賽莉卡係Tier 1 其他都伏

咁得下個傳承池囉，紅色有利布

等*

多年前玩了封印之劍，最近開始玩FEH
FEH PASS下月送的Hector是否無用，可以當遠反肥料？
另外，我想買風花雪月限定版，時至今日還能找到嗎？

新手都有用嘅
日後角色多就可以做遠反肥

偶像天樓
等總選羅伊有專武，真係唔知刷邊隻好

如果技能黎講，呢隻其實係咪應該用加速好過加攻

game入面冇得睇

本身太低攻
加攻加4攻好啲

本身真係太低攻

D人係谷魔防用冰蒼既

打龍逆屬都贏

點解我用開又唔覺得佢咁勁

係咪要集中刷一隻? 其實原理係點?

偶像天樓d英雄既技能可唔可以技能繼承?

唔可以

暫時唸到偶像唯一用處係滿突聖杯英雄, 永遠冇得追優勢性格, 技能又冇得繼承

可以o係天樓刷技刷到靚一靚
慳五星技

另外聖杯角本來就冇優勢性格

之後隻角色可唔可以自己+10返？

可以
天樓偶像只可以做膽
你可以突佢到+10

偶像可以+10，但不能成為突破素材或肥料

B技自帶再動

抽爆綠色

硬到呢
重甲 + 戰鬥中敵-6攻防 + 防追

綠色幾抵抽，三隻都勁
可惜已經有聖誕sothis+10
唔多想再抽綠+10

藍色的可以一戰, 冇綠可以抽藍

其實無色都唔錯
可以抽一兩野

1750石抽爆綠色

A技應唔應該改遠反

呢隻玩正手，唔洗遠反啦

不過唔知疾迅可唔可以同專b疊埋一齊用

等緊聖誕樹復刻，果隻太誇張

皇女勁到

無色一個Tier 1都冇wo

配雷塔正手無雙天空城不是夢

癡線婆配基佬, 一個池滿足你, 事實證明重裝特效已經成為基本要求

憂鬱杖 同 不動屠龍鏢/拆陷阱 都係好野黎

外國網d tier list睇完就算，冇乜參考價值

巨影無糖果杖或者憂鬱杖 會麻煩好多

大共謀

好想抽，但又唔夠石抽到+10

癲雞

無參考價值

加血減速係咪最好？

正手當然係加攻啦 +4攻

加血一定唔會係好

學埋疾風之後
女帝+雙再動打特殊訓練一直都係佢既回合

深淵隻女帝好硬

英雄已經+10的話, 但係性格唔o岩, 未來抽到隻性格o岩既可唔可以再突?

+到9就應該等岩性格先合？如果唔係好浪費肥料...

既然層主抽到加攻in +10 we trust

+9頂住當先

女帝+res 同+def二揀一大家點揀

1764石

10隻女帝
12隻塞莉卡
12隻娜琪
2隻娜迦
1隻艾夫拉姆
2隻拉菈姆
2隻希爾科

差一隻女帝

Gamewith feh係咪收左皮成十幾日無人更新

+攻

好歐

你會絆邊隻同double邊隻？佢好孤獨唔識點絆佢先岩

揹隻65攻50防50抗

無呢d數值怪物，除非飛空城贏1lv 再加當期加分再加傳承buff就可能有

有冇人試左？

我唔記得咗佢有得絆

娜琪係咪+防好過+攻？

原本都冇諗住課依左game
依排多數都係login完就算
但身為皇女fans點可以忍（如果依件衫渣蕾雅把劍重正 同老師格劍果幕真係好sad）
即刻課晒d優惠石
雖然有d可惜唔係+攻體質

有冇手足有女帝+10既數值望望?

Nagi明明一直都係優勢
但個分差就越黎越大

越黎越縮

但我好少見人用佢
可能我個tier唔高見佢唔到

投票

隊長用番自己支持既英雄會多D分?

リセマラランク 點解?

刷首抽
應該係

thx bro

其實將+0既五圍既數值全部+4就係+10既數值

有時擅長屬性+10之後會變左加4而唔係+3, 其實D人點知?

Is決定

通常都係d人解更新包就知

I$

純白王子琉希昂係咪可以覺醒既角色入面數一數二最勁？ 用緊4星既佢感覺超好用, 又加血, 又識變身, 又識跳舞, 又打到又可以輔助仲要移動3格

係，呢隻做sup好勁，升五星cp值好高

你而家儲定石留6月all in藍傳承抽傳承阿庫婭啦

神龍王加攻定加速好，定各留一（雖然我覺得各一無意思）

Nagi就快領先20億分
會唔會最後一次劣勢都無就贏咗

已抽爆女帝池

搭單問傳承賽莉卡+10係咪加攻好過加速? 因為已經好快

我係Nagi 擁疐

絆係咩黎? 見佢賣廣告果陣老師企佢後面

我覺得都係加速好

因為要快過儘量多既潛在對手? 例如拉可秀果推劍聖?

堆, 自

加速啦，加4速
依家好多角都上到50速

好似加速，+4

okok

+10既時候攻都變左+4

你自己加10 競技場人地都係加10，所以大家最後鬥快個差距都係一樣，佢本身傷害來源除左白值仲有計人魔防，加攻都係打多幾滴，但差果少少速追唔到就直接打少下仲蝕，所以穩陣計都係加速

呢個我都唔識揀
我用開加速，如果唔係就真係好慢

Nino個邊係咪一次劣勢都未出現過

加速50攻40速
加攻 53攻37速
其實計埋速封同疊下龍特效都幾大力
順便問埋A係咪應該用獅子 定係攻抗/攻防絆系列好

不過近戰飛龍真係好脆弱，佢本身BST又唔高

我㨂女馬弓都屌打賽老師，d旗未劣勢過用唔到

咁一堆+0傳承計185BST咪好抵玩, 投資少少分又差唔多

傳承175，比翼先185

裝艾奧提盾, A玩遠反?

假如我想PK場打高分, 又唔想洗大錢, 係咪4隻+0-1 既低突比翼英最好?

仲要加分角

娜琪好似都未劣過

唔係
一定係三隻+10加一隻加分角
突破一次多4分
Bst 5點先多2分

3隻+10比翼+1隻+10加分角
I$

即係每一期常駐既三位主角永遠都冇可能打頂分

要長期21一定係$$$$$
不過做20 21升降機要求就低好多
基本上有三隻172bst+10繼齊技就好穩陣

頂階係21?

巴打真係好歐, 用多你幾百飛石, 反而突唔滿隻賽莉卡

2104 石
11隻女帝
9隻賽莉卡
14隻娜琪
3隻艾夫拉姆
5隻天海翼

巴打靠你養起is全家了

其實正常expect幾多石突滿一隻傳承英雄?

幼希達果個池, I$佢話同一稀有度均分機會率, 咁即係個幼希達實際機會率係1.5%? 但幼馬爾斯有4星, 實際情況係咪仲低過1.5%?

我中間試過有兩次上到10.5%
但都有幾次中得好密

Pick up 四星同pick up五星分開計
即係希達1.5% 幼馬1.5%五星 3%四星

我想問 呢隻game砌隊係咪好自由
我新手玩左一個月左右 淨係抽啲高評分角色
放埋一齊就算 完全唔識砌隊

其實係無乜砌唔砌隊
邊隻啱用咪用邊隻

呢度啲ching都好歐下 個個都輕鬆滿破到啲新角
我玩左咁耐都淨係得2隻真五星滿破
上次聖誕pool成千石一隻sothis 都冇 今次幼女池射左1300石但得4隻三姊妹
課到底褲都賣埋都仲係咁非真係好沮喪

我儲咗半年石丫

wtfbbq

有時見到對面4隻都同一角色, 係好感動, 隔住個mon都feel到愛

咁都好d, 但感覺都係好難抽果類

因為未試過一次過射咁多石，所以整咗個doc記念

各位大佬小弟有冇得玩feh就靠哂你地

多10%分

咁你係歐喎

我啲石主要係儲返黎 之前聖誕banner已經好大打擊
之後諗住買埋feh pass會歐啲 點知都係冇用
真係嬲嬲地連個pass都cut埋佢

Btw幼女希達真係cls 打深淵都係一拳超人黎 唔係紅色有守門就揀左佢滿破

Pass 唔會歐d, 但一個pass送三隻五星同全能力+2，加埋pass限定任務送既珠就好抵玩

之前唔係有幾個同我一齊屌女猩猩嘅咩，做咩轉過頭咁多人+10

你咁講搞到我又想抽幼女

仲有多兩隻羈絆, 爭好遠

無抽

其實得Eliwood 同Cordelia係有用 其他個啲全能+2都改變唔到倉管既命運 大海有多都只係遠反肥
反而係悔棋同自動連戰呢啲應該免費既野係幾方便就真

滿破到幼女caeda可以當爆左機

1.5%要+10除非好歐
唔係2000石都未必得

咁你用1.0角同而家4.0無得比
但都見過蘇菲亞魔改
同埋有人歌姬改必殺槍鍛，救援疾風打飛空城
劍琳就真係真愛先得

其實索菲亞都幾好用，尤其依家d步兵愈黎愈難搞激化鴉書既重要性都高好多

不過唔知幼池個個都話幼希達但冇人講馬利克。馬利克其實唔會比其他兩隻五星差，係幾好用

+10馬爾斯好似性價比好高, 平均400石就破到?

因為抽埋四星姐，但我覺得隨緣啦，等五月八新池先決定啦

終於有女帝競技場加分週，抽完練左咁耐終於有得威下

我見啲人A技轉剛劍4

3場都係雙基佬主力, 因為對面4紅劍

剛劍4都合理，有真傷又可以快d出疾風，係變無咁硬

我見有人轉遠反奧陣攻紫煙 聖印回擊 變做娜琪咁用添

暫時S轉剛劍, 手感好好, 唔想A轉剛4

有毒

想要利昂 已經無石了

buff ike

隻艾克似街霸角色走錯場景

孤軍4
皇女表示屌啦
雖然都係差一攻一魔防，但金圈技要撐分架

殺意龍

抽隻返黎食

艾克配鏖殺魔女好似幾夾，debuff當buff咁

我第一眼都以為街霸角色

艾克D肌肉可以燒黎食

點解我無乜印象正傳入面有咁多暴走角

因為艾克真係冇暴走過

尤莉亞好似都無

有

好似係fe0卡出高4黑化版

已經唔記得咗

我想講傳承pool入面無屬個兩隻其實都幾好用
拉菈姆 龍特效 攻同速都唔差係防低啲
希爾科 雙防都高係速低

咁咪有屍王

好想知呢啲卡game其點玩

我都未玩過

最強的永遠是下一個池

我淨係想知邊到買

利昂

尤莉亞

今次無尅制龍
而係尅制有尅制龍嘅人
即係尅制返舊尤莉亞

倒轉咗
係無龍特效就必定追擊

感覺4隻都伏伏地, 抽番幼馬算

自膠

肥料池

抽幅圖啫

幼馬+10都未出幼希達

差d唔記得換廁紙突綠馬歐爾玟

其實四隻都勁，尤其利昂，只要打遠程一定減傷一半仲有鴉書效果，直頭飛空城神角

唔知孤兒院長會唔會出, 十分期待

孤軍4廢撚到

300SP先係重點

見最後一日追多一單傳承，中娜迦同娜琪

真係要落決定，娜迦要加速定加攻，因為真係用唔著兩隻，突左佢好過

Naga我決定咗用加速

但係Nagi 我未諗好加防定加攻
有人話加攻可以OHKO傳承Alm
但係防係+4
唔識㨂

戰鬥至最後一粒，上到11.5%
清唔到

Nagi我㨂加攻，但好少拎出黎打競技場或者飛空城

又係男嘅飛大英雄
今次係銀劍定斬馬刀

5個新角, 4個男人

11.5%抽埋佢好d wo

有專呀

防+3, 飛行克制無效, 2格內敵人-5攻防
而且我覺得狂王既卡面, 係5個裡面最型果個

5個角有4個係男, 真係估佢唔到

無石了

11.5%真係要清
搏佢一盤2,3隻

11.5%就一盤2 3隻?

我只試過1次雙黃

好少試過高%出幾隻，成日貪心開埋果圈但結果都係失望多

個%要去到保底先有意思
如果唔係就唔洗理

儲到就快爆頂都未諗到點用啲毛
個個月都諗住升新鍊成嘅+10
但都無幾多隻升得落手

毛上限係幾多?

搏盡無悔

建議升隻諾倫
武 用富豪弓
技用夕陽
A金剛近反
B 靜謐，最好就攻防
C 攻紫煙

見過有人用 +10硬到
利申：儲緊四星

999999

得兩隻，儲到下年都未齊

估唔到初代既路人女弓變到咁勁

唔係初代呀168 BST

諾倫wo, 唔係阿利提亞王國弓兵咩

feh好後先加入

好似係重制版新角嚟

要死兩個人先加入, 印象特別深刻

好似係

相反，完全唔夠毛用...

Normal難度先有, 成長率除左防之外全部好過哥頓

上次幼池冇無色UP
今次墮池都係冇無色UP
抽無色既機會好少, 好難抽夠11隻

3隻4星，2隻3星

想問下岩岩中左3隻炎之女帝

+攻-防
+防-魔防
+防-hp

應該邊隻負責食人好

加攻

痴撚線 5抽2中五星 但無隻係focusing unit

Sanaki
不過原裝靚啲

呢隻我冇, 但好似係真五黎
海哥之後呢隻
連續2次真五

我隻加攻
曾經專用佢黎殺縛鎖啲大海

支肺冇番年幾兩年都冇可能完, 入隻風花玩先

免費卷中

減速

點解唔係抽里昂

緊係抽女

駁唔到

我想要尤莉亞

160石必中

一單+60石加免抽同卷
墮尤
里昂
菲娜
一隻綠之死鬥步斧
自選墮尤

收工

菲娜+3 加速個體，有d想俾佢裝獅子救援疾風打飛空城

但今日想試下普通雷塔疾風收左幾次皮又變返無自信Sosad

油長

隻game就係好玩在咩角都唔會廢得去邊

下期加分角有著落
可以做少一期20 21升降機

前幾日睇過, 好正

呢點真係，由其係老玩家，手上已經有至少幾隻用慣手嘅+10，新角如果唔係能力突出到+0已經好屈嘅話，開圖鑑意義大過實用。
同埋而家又有保底，好似今次咁，我150幾石+4票有里昂+艾克，自選尤里亞，又唔駛煩IV，親民過以前好多

偽娘不鳥

385粒寶珠
4星幼馬爾斯x10
5星幼馬爾斯x1
幼西達x2
迷之基佬x1

蒐集思念除左上關連飾品之外, 仲可以點增加思念獲得率?

等兩陪

升得好慢, 見到好多UP全已經3500
佢地講果D角色pt咩黎? 對蒐集有幫助?

兩星期4隻3500一定升得哂

強化無效 係咪已經俾靚謐收左皮
睇緊黑鷲皇女b技換乜好

B技唔係核心咩? 點解要換

步行

步行唔係C技咩?

佢講緊步行個隻皇女

之前個fd比左個ac我 因為唔識玩放置左幾個月
po上黎有無巴打幫我睇下點玩

如果拎保底時艾克同尤莉亞都無，大家會點揀?

咁拎尤莉亞啦
艾克如果有位裝防白嫖應該唔會問呢個問題

某D武器例如扇葉+
"將敵人受到的弱化狀態合計值計入攻擊" 其實係點計傷害值?

依家買石頭號入坑算唔算好時機
抽到滿突艾克同尤利亞

入坑最好唔好追突滿普池角
我自己覺得如果預自己無課，抽野都係求開圖鑑優先
如果真係要用石抽抽到加十，呢兩隻未勁到顛覆遊戲生態，都係等傳承果d好，因為飛空加分

咁我係咪等月尾開個咩傳承池再買個石頭號入坑係最好？

而家買一個留住d石玩住先都得？
月尾入坑係好選擇，因為有隻好勁既馬弓會響池入面

馬弓姐係邊隻？
我係想買個差唔多3000石既初始慢慢玩
無課係咪儲下圖鑑就得 唔使追求突破？

係
隻game有個機制係用羽毛將角色升五星，所以無課應該係用呢個方法追+10，當然唔會夠某d只有真五星既角色勁，但財力所限都係追圖鑑比較好
佢有個玩法係連戰，要你出7隊唔同既角色，所以至少都要28隻

馬弓係呢隻

唔知貼唔貼到

3000石唔太非洲嘅抽到2隻加10啦
仲會有一堆中柱5星
兩隻勁嘅加10有排用
好過抽一大堆無加做倉管

兩隻+10 打到競技場 但飛空打唔到吧
更不論墮尤同墮艾都係紅色 好唔平均

無話要抽呢個pool

oh知道了！！ 但佢好似係9分

分數唔可以作準, 呀豬呀狗都可以上網評分, 有人唔識, 有人陰人, 唔似呢到巴打咁老實教你

評分睇下就算
我覺得呢隻係最top既無色/最top既騎馬/最top既弓
175bst, 2回攻擊, 再動奧義
最緊要係用途夠廣泛, 打雙人, 競技, 飛空咩都得

新手咩都唔識想睇準一個勁pool就買石頭號入坑

我有聽過有人講咩無色雙弓？ 果隻係邊隻黎？

仲有 如果個石頭號未㨂必中總選pool既話，
最好㨂馬杖皇女

同
飛行卡奶

我揀果個係2800石 總選1揀弓琳
總選2同3未揀
佢仲有隻咩 傳承阿庫婭？ 好似都唔錯

應該係指呢隻同傳姆

揀左冰妖艾利烏德

[I/A] FE Heroes 火焰之紋章(51)無pass無人權